香港船東會支持收緊船員換班建議

香港船東會發聲明，支持政府和衛生專家的建議，收緊船員換班安排。

船東會表示，早前已經建議政府收緊對船員輪班採取的措施，包括以「測試陰性放行」取代「測試放行」，以及未來幾周只允許香港船隻和香港註冊公司安排船員輪換等，並處罰違例者採取處罰措施，希望政府採納建議，又指抗疫需要「關鍵員工」，包括海員，期望在保障本地社區安全的前提下，容許輪換持續工作多月的海員，以確保重要物資的供應鏈，例如燃料、食品和醫療用品。

船東會又指，已要求航運公司暫緩於本港輪換非必要的船員，為期至少3星期。

［講得幾好］何柏良：海員免檢係一個持續唔堵塞既漏洞 有常識都知會出事

支咩持政府！ 政府話唔關事呀！
政府話唔會收返呀‼️
你係要叫政府支持你個建議！

晒氣啦, 仲有好多船排緊隊入黎做換人, 唔正式實施POLICY / REGULATION 根本無用, 唔好再用勸喻喇, 無船東會聽, 彩你都生滋

正苦變condom

新加坡有冇香港咁過分？
點解香港要做換班嘅地方？

之前又係佢哋嗌要放寬嘅